國慶就梗係要送大禮，不如送個大核彈

【命喪看守所】舉牌促習總下台 湖南維權人士被死亡

我地應該喺國難日高調悼念呢位烈士
舉哂橫額，個個貼佢張相喺身
要求中共交代及正視人權問題
咁就可以防止啲黨媒看圖作文
屈我哋上街慶祝國慶
夠膽擺啲相出嚟就係幫手輸出革命
同時可以掉個核彈出世界，睇下邊個夠膽接嚟用

除咗貼相，我哋可以促請習近平下台，大大聲講我哋香港人絕不接受視人命如草芥嘅極權暴政，而習近平就係邪惡軸心。

我哋甚至929已經可以開始貼相喺身

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

光复香港
时代革命

可行

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

睇佢點拆

925 2000始創見

可行

大大張相貼係身，copy佢啲張紙啲內容印橫額，繼承佢嘅遺願

中國要推行全民選舉嚟慶祝國慶，呢個先係真正嘅國慶。

自推10連～

10/10

9/10

8/10

7/10

6/10

5/10

4/10

3/10

有何不可

2/10

1/10

啲大陸人成日叫Free China
咁我哋要幫佢哋先得

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

仲有好多維權人士都被自殺

李旺陽事件

推

集中營係更大核彈
[行動] 10月1 號係香港重現新疆集中營

萬花齊放
任何被中共侵犯人權的事都要show出黎

929已經要啦

我建議要聚焦喺最新個單，再順勢摷返其他維權人士嘅事件出嚟。當101係一個藥引，之後再用文宣配合喺世界重提中共漠視人權嘅證據。

岩
大陸一定會禁
但越禁就會傳得越快
輸出革命先係呢場運動既轉捩點

呢個幾有諗頭

[爭1200簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

要推！

掛美國🇺🇸係金紫荊廣場
已經大禮

記得唔好起國慶前破壞旗杆上面既繩同埋滑輪，一陣到時全港都升唔到旗就真係傷害十三億人民喇

可以
但要A3 size 先易比人見到。

放心收到風
黎緊呢幾日全面封鎖金紫荊廣場
929會設水馬戒備

支持

Tui

Push

某大國國慶，要貼少許關某國事既相出去

好

好主意
推撚爆佢！

多口講句 呢個愛國人士嚟 同陳秋實一樣
麻煩班愛國藍絲睇清楚愛國同愛黨嘅分別啦
人地真正愛中國係唔撚會愛共產黨架

利申非大中華膠 純粹覺得果班口講愛國嘅人如果真正愛國 就應該企我地果邊

一場浩大既追悼會，白衫溪錢黑氣球

push

928 雨革5週年
929 抗赤納粹
101 賀佢老母

我係人手推，㩒嗰制支持下

P推唔到都要幫手推！希望全新大陸戰線可以與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post，令連登重回正軌

希望Chinazi手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：（sorry 原來轉左link)

有乜甘出奇？？

輸出革命，人人有責！我係人手推，㩒嗰制支持下

P推唔到都要幫手推！希望全新大陸戰線可以與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post，令連登重回正軌

希望Chinazi手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：

推
中國烈士都唔可以忘記

國慶一定要好好睇睇

Pushhh
貼相有得諗

支持
國慶梗係要隆重其事

Pish

支持 我們不要極權統治

呢招勁，可以引起國際注意，一下唔覺意入埋支那宣揚訊息，因為可能有好多人唔知。

國慶並不慶
殺人依然勁

流動文宣 睇佢仲點拆

亦都可以維吾爾look蒙眼靜坐
各有各做

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

可行
最鍾意呢啲post 有行動建議
又可以留言討論令行動進步
好撚過隔黎個啲淨係屌
唔通班冷氣軍師真係會因為你屌兩句而出
設計到個遊行更完善先係吸引人出黎既主因

去俄國大使館抗爭海參威？

其實嗰日應該紀念所有維權人士同新疆維吾爾族

外國國旗加維權義士大頭相

仲有南丫沉船

我哋自己有核彈(大把 無人推)
點解用人哋嗰啲？

就係呢張野就死左？

pushhhh 賀佢老母呀今次

我地冇忘記30年前同最後一代中國人的約定

睇落好荒謬 但真係因爲張A4紙而死咗

有個諗法
不如我地復刻當年六四既相
十一送個大禮俾老共
有無得諗

呢個戰線好 全力支持

推到人人都知

大叫習近平下台

學佢地 舉相近意思banner

巴打同我同一諗法
其實係咪有得做？？

香港烈士都未懷念 懷念湖南烈士

舉牌同舉相關資料ok（中國烈士/新疆集中營），但點都要集中最大火力係香港

why not

本來係鄰國 依加變左要幫鄰國？

國際戰線 全球反極權遊行 西雅圖戰區

係，等佢點影都唔掂！

可否在上水放氣球
氣球上掛標語
充氦氣
只要吹南風的話
就可以飄過去大陸

屌咪喇，無喇喇宣傳咩大陸人呀，我地都死左好多手足架

如果最後我哋嘅大佬係中共政權，就必須要將範圍擴大到中國境內發生嘅事，咁樣先可以connect到，輸出到革命啊

如果要鄰國亂，要解放鄰國，對我哋有好處點解唔幫？個幫字都有好多意思

Exactly, 我哋喺香港做咁多嘢都無動於衷，既然
佢唔理，就即係迫我哋大大鑊搞鳩佢

係啊
從內部分解

各位手足自己印相同banner喇

10.1只係一個開始，將呢單嘢煲大之後就可以不斷用國際文宣重提中共漠視人權嘅證據。陳秋實，李旺陽，維吾爾族人等等，將佢哋重新推返出嚟，證明中共從來無變過，我相信美國會好好利用。

就係想鄰國報又死唔報又死，仲可以引起國際注意。始終我哋要嘅嘢係習近平唔肯畀，香港搞成咁都係因為中共，要正正式式向佢宣戰

夠疆放啲相出嚟
幫手輸出革命

咁到時記得自備文宣貼喺身，甚至可以印多少少派畀人，謝謝幫忙

10.1只係一個開始，因為呢單嘢都比較近亦都夠震撼，可以做藥引再用國際文宣不斷重提其他人維權人士，咁就可以變成長期戰。